[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(234)

留

想吃宮原眼科雪糕

Hi

有冇人lol

load 唔到

Me too 諗緊買m記好定瞓覺好

傳說焙茶 傳說綠茶

前排廣告狂播嗰陣 真係一日一支

依家都唔見有巴士廣告 唔買了

有埋條黑撚再加南亞屌貓巴我就會

佢好似有一個係借錢廣告 跟住有個係牙膏
牙膏嗰個可以嘅

我想同193哥哥交配

我想屌你

唔好引我

我都想

想唔想睇我啲相

可唔可以fax畀我
2509 0580

無fax機咁先進
寄咗畀你

....
打擾了。。。

又做咩

好似阻人約fun了。。。

佢要約你邊阻到

sc ho qq....
想表白

go

.....

why.....

我呢

打唔打機

我而家真係屌你老母

。。。

太夜了
眼矇了

有得去旅行。。。

其實我都準備。。。。

好行夾唔送。。。

死咗無得去…………

其實我唔係唔想同你哋去呀。。。

咁pm... Me....

喺“不過”前面嘅都係廢話...

不過呢？

？？

等你！

不過關你哋撚事
唔好阻住我同我daddy＋bf去環遊世界

咁關我哋撚事？你小心空難

👌 noted

咁你睇住畀你老母㗎黑箱車撞死

🤤🤤🤤🤤🤤

呢個勁撚正！！！！！！
想睇佢同朱00扑嘢

我有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

係都係同潮偉啦 瞓撚醒未

golden

其實唔係睇緊

可惜我不會是

人呢

你是你是我的所有態度

hug

Too long

克克

係

乖

...?

無野

早啲瞓

好準

我可摸耳正常啲

早

早啊

加TG okay?

我發覺真係好仆街

做左咩

頭先搭地鐵返工有條友挨咗個人落條柱
我趁佢離開嗰0.1秒捉住條柱 跟住佢唔知挨落嚟
跟住我仲拎手指頂佢

大陸閪
況且抽水就攤大手板啦

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

又有野比大家丁

gj

隻眼分到好開 好似外星人

捨身成仁

Come on

貴圈真亂

Agree

好撚肚餓 但夜麻麻去食飯已紐約啲治安好危險

又要開工

我好驚 啲景點附近好多痴線佬

好過我咁nigga

早安

一定要跟人群行 同埋唔好太夜

各位早晨

有冇掛住ME

少少啦

dafqu

點點 早

西西
今日個太陽好猛呀

媽媽最尾食自己

早早早早早早早早早早

未試過

但每朝見到老公張新相就開心豬

好撚熱呀屌你老母

究竟要熱幾耐呀，媽媽溶喇

....................

我老公係Charlie Puth

黃生

覺哥the best
morning gays

今日著拖鞋返工好爽

日日夜夜都有 就算times square

嚴格嚟講係涼鞋

sorry

著keen咋montbell太有性格

pcy

太fuck boy 不了

osh先係呀嘛

都係！！

你對誰有feel

唔shake

solo後樣衰咗

直衝成人用品部

巴打有品味
之前睇produce 101, 已經覺得佢幾得意

我等緊牙塌新動態

邊個牙塌

在奐⋯⋯

sickball

我去台中嗰時成日經過 但好L多人就放棄咗

有幸同男神同款

今日係啡色pocket tee+米色褲+u記啡色襪+keen

限定總是美好的

我返公司費事唔著襪啦

又有bf

又喜茶

高材生～～～？

佢係咁

笑死

@jenny

ok㗎 快乾

ootd

白色個對黃過肝病患者

正解

Lmmmm

佢唔帶眼鏡果陣鬥雞眼wor

傳說中嘅fxxk boy

識J一定係L Joe

佢之前2011 sbs 歌謠大戰果陣跳不要噴香水果個舞台隻眼好鬥雞

牙潔我ok ar
彬就不了 個團有一半都係老嘢

hahahaha 係咩

宋有彬返去拍返web drama算啦 唔好空降

照Patrick一路以嚟嘅taste，甘仔唔係佢個味

想睇佢地色情。。。

我個組全撚部女人

8婆野

貓當條友淫婦！

寶寶

你專注操咪得

唔通呢⋯⋯

咪放流料

呀花後援會

咁每個人都應該做過零，你媽媽我都做過1

我想屌Patrick

可能真係瘦左，始終病完

想un佢

same

捉到黃腳雞

見到娜娜

我都好dry,自上次條友之後我都想定下驚

佢係你嘅清心丸 一屌即刻定一定心

佢皮膚係好好

人地淨係掛住Alpha

我係咪嚇親人

悟空 你又曳曳唔聽話喇

正職係雞檔店主？走地雞？

[member可能呀花覺得Patpat襯唔起佢 #總不能在長洲找到歐洲的風景 [/member]

咪玩啦

我唔係monkey 喎。。

家姐.....
到底邊個係丫花？ 邊個係丫pat....?
我呢d新人睇到一舊雲.......

唔好扮

所以睇唔起我patpat

我塊面可以當沙紙用

似直嘅一，我上！

我都上

metoo

熱到透哂啦我

哦........

無人知

好性感

媽媽肥仔波

西西隻眼有問號嘅。。

你皮膚好好囉

謝謝巴打
唔追問Lu~~~

叫我做巴打

反正我信了

謝謝點點

Sk-II?

西西

estee laughter

但依啲好似一定要keep住用 如果唔係仲衰過以前 聽講

其實佢側邊有一間 第四信用合作社
係宮原眼科分店 行一陣就到
同樣嘅雪糕 但係冇咁多人食

我

隆了胸

唔好死

你有一百萬做 daddy好過啦

唔可以每晚咖

🥺

一百萬買唔到樓 點做

買到呀 大灣區幫到你

不了

唔好

真係癡線

今日去一樓a單位三號床 聽日去四樓b單位2號床

可以去江門做業主.... 第時同啲親戚食飯

可以話自己喺江門好有勢力

我插人地d肛門做業主仲好

水質好

喺香港焗飲東江屎水

我d fd 就係咁話你食手多野啦！
唔長肉操條鐵咩

張飛劉備關羽

會發現9成嘅po都講緊佢地

我見過

上面嗰個

又食 又私交

5chan eat 三蛋豬扒飯

請由post 1 開始睇
你就會了解哂佢嘅生平事跡

係咩見唔到 冇留意

多毛

好睇過愛回家

是日牛餐

吓

係咪賤命

2手？

有腥味。。。

推得咁快既

咪腥。。。

唔係好腥啫。。

請我

頭先坐地鐵對面條鬼仔好大碌昅咗好耐

有無人去書展

真係好大...冇扯都好凸

不過鬼仔雖然長但通常比較淋

想睇

F5極都係見到gay b啲po

好多正仔

sorry掛住睇唔記得影相

總之個shape好撚明顯 然後好似法式甜品咁長

我唔記得嗰個叫咩 兩塊餅乾GAP住啲cream

獅子大大

我想多過三個

creampie?

唔撚係macaron 圓㗎
應該係Eclair

睇嚟巴打同我一樣都係甜品佬

一陣打唔打機

好啊

只想會有日可能 與你共姓的身份
要回望這生 也有你陪襯
不作陌生人 只做你情人 不枉此生

對就是這個

好撚硬

做過一排甜品佬

去過巴黎

咁我呢

我住聖羅蘭姨姨架嚟㗎

我住喺聖羅蘭姨姨隔離㗎

你覺得女人M好唔好食

一般
利申 食過哂
最好食都係棋盤同rose

果然專家

rich

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(235)

死窮撚食cake係食美心西餅

同埋去垃圾女人嚟m我不如去Ms B's Cakery買返屋企食啦

誠心 或始終一天有回音
仍舊可帶著你向前行
傻小子只需要決心

唔好講笑佢啲木糠布甸都好好食

我好鐘意食芝士蛋糕工廠
但一人一舊又太漏，兩個人一舊又唔夠喉

其實都只係打卡用咋嘛

喺gym room有個師兄用緊手機 一路開住電筒
提唔提佢好

提
提佢老母

畀狗食

太毒

靚仔
唔靚仔

「師兄你著咗啲嘢」

酸到仆街

酸過葉劉

。。。。

私 怨

提咗

入桑拿啦

康文冇桑拿

好多爸爸

st

如果有就正
不過一定好污糟

辣殺

女人入去＞即刻大肚